入嚟睇打狗GIF開心返啦大家

兩個月，我地有犯過不少戰術錯誤，但係每次我地都捱得過
圍稅局 > 道歉
塞MTR > 不再塞門
塞紅隧 > 改免費比人過

一定要贏
721 728 805 811
大家繼續努力！

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

即刻笑

睇佢個撚樣驚到呢

好想like
可惜P牌
幫手推！

FACT CHECKED 機場係春袋，要大大力錫落去

做狗就應該要爬返出去

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

爽

比like

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

企硬！割蓆，衰硬！

試著說 最衰都係班警察

push

佢搶左支警棍 利申想要！

講真，如果唔係著白褲條友封左克警一邊位，條克警連嗰邊都俾人入埋嘅話，應該又可以扮病攞假。

我叫你爬出去呀 唔係行呀

好廢 嚇到瀨左尿 地下太濕企唔番起身

2m40s
同條教學片一樣
左手搶棍 右手叉頸

打完腳軟好睇d

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。